其實大交合係咪想玩死香港人？

琴日26、28度 想熱撚死人
今日就20度 但係大風到乜咁
聽日又涼又成
後日又落雨又凍

屌你老母政府請你地返黎食屎架？
咁樣玩鳩香港人？
又熱又涼又大風又凍
一個季節俾你咁玩真係勁！

屌佢大交合，尋晚咁撚熱都唔教凍啲氣溫，熱撚到丫唔使訓呀屌你老母

有時都諗 住係香港真係慘過做狗
點解人地日本韓國d氣溫同氣候控制得咁好
香港班人下下用全球暖化做藉口玩野
好似要玩死我地先會收手

可唔可以較高翻個温度 好凍

你唔好講 陣間俾大交合d睇到個post
我驚過幾日又跌到得返幾度 要著羽絨

琴晚冇著衫訓，得張薄被係床
4,5點凍醒咗，即刻feel到自己流晒鼻水
最後病埋

屌你老母大交合又話下個星期先凍返

做咩呢個po講到大交合控制天氣咁樣

大交合控制天氣咩？

天文台得個日期係準

時間都ok 嘅
重有啲資訊野，例如雷暴颱風點形成，拎去教小朋友幾好
重有幾時月蝕日蝕嗰啲

不過氣溫天氣就不了
港共政府

下 你洗唔洗開一開天氣預報睇睇？
係大交合喎

執柒左去啦 連溫度呢啲最基本既野都調較唔好

讀緊K幾？

對唔住大佬
岩岩入學
細路仔唔識世界